【黑色一毛預警】請負評並不要推有關「我個FD話」及招安等洗地黑警文

琴日成堆黑警同藍絲開post洗白都無人發現

例子 入面有圖

覺得黑警會回頭是岸班撚樣係想逆風定天真得濟

洗左一陣發現呢班人既招數成個月都無變過
不過我諗到而家仲會中計既人只會越黎越少

1.留意文字口吻
-打字唔知點解又口語又書面語
-5P字
-表情撚
-表面上扮到好中立 其實仔細睇垃圾LOGIC
2.起底 最好逐個逐個POST咁望
3.唔好睇正負評數
唔知點解個篇我個FD話篇野成7000幾個負皮
千祈唔好睇正負評做人 如果唔係一定含得撚
連登羊群好撚勁
4.列入追蹤名單 知己知彼百戰百勝
5.睇推POST時間 注意五毛搞事起風
6.間中望下留COMMENT既ID

我就黎整個五毛全攻略
你地再亂鳩開/推POST只會令我做到更多分析

推呀屌
見到成班連登仔走去同5毛嘈
間接幫佢地推post
提撚咗幾十萬次
都無人理 提到燥

竟然，我仲以為有啲曲緊

無
我琴日見到不下十個洗地文
今日7個

推

例子1: 借錄音黎洗地
得聲其他咩SOURCE都無

呢個時勢曲都唔好亂玩

我都係，對唔住大家

到今時今日仲有一批連登仔會幫手留言推五毛post，好戇鳩

7.提防五毛開支線叫人係黑警身上轉移視線
如果唔小心轉移左佢地下一招就係正反兩邊都實行自編自導自演
例如我3日前打既呢篇野

中聯辦一早出左手 某個時間段大量連儂牆post上哂去
目前主線只有政府 黑警 其次先到TVB
8.諷刺
你無睇錯 五毛係好鐘意玩諷刺
仲要係有骨個隻 對付呢類要用下腦

例子2:無證實來源，「聽人講」

呢類垃圾到我覺得特登PO出黎都浪費時間
不過好多連登仔唔熟一毛招數都係要列出黎

第一句通常都係雖然我都XXXXX 之後就係但係我覺得XXXXX
係咁講d不切實際 釋出善意 民意 中計 呢d on9野
黑警一早俾人灌輸既就係絕對服從上級命令
30.警務人員須服從合法命令
所有警務人員須服從其上級人員以口頭或書面發出的一切合法命令，亦須服從及遵守根據本條例訂立的警察規例及命令。
34.威脅或侮辱上級或同級的人員
任何警務人員如威脅或侮辱另一上級或同級的人員，而該人員正在當值，或該項威脅或侮辱是與被如此威脅或侮辱的人員執行職責有關，或因其執行職責而起的，則循簡易程序定罪後，可處罰款$500或監禁1年。
黑警同上級關係等同大陸人同維尼
用下腦都知前線冇可能會作反啦 唯一反對方法就係辭職
一堆聖母以為講兩講就可以感化到d黑警
要辭職一早辭左啦 洗撚等到依家

有啲樓主話佢哋係分化/曲/文宣

新手唔識分假膠個啲好亂

中計之計中

連登CC台多傻鳩
成鳩日度埋哂D屎橋
雨革都係咁俾佢地玩撚死
對住呢類傻鳩都係負評上一頁

你爬下6月個陣既POST
都係果三篤屁
同林鄭一撚樣

lol

我覺得條友係玩曲上曲
條友上一個post想幫黑驚洗底一堆負評失敗左
之後即刻開第二個post睇落都係想幫黑驚洗
但加密話自己係曲 之後一堆正評
之後佢再開第3個黑驚洗底post
要認真諗一諗 要曲唔係應該係呢到曲
要曲就去紅底facebook page曲
首先 藍絲 黑警家屬唔會睇連登 上黎睇人屌黑警咩
其次 只會有部分黑警上連登
佢地係上黎睇下示威者會搞d咩 唔係上黎聽耶穌
佢地一早有晒戒心 睇到冇料到直接上一頁睇第二個post啦